Este reposirorio es un clon de https://github.com/divamgupta/image-segmentation-keras

Se han incorporado las siguientes extensiones:
1) En la llamada al metodo train ahora es posible especificar las metricas que se necesitan utilizar para el entrenamiento
2) En el retono del metodo train ahora retorna el history producto del entrenamiento
